希望暫緩之後，大家可以冷靜落來

暫你老母啊暫

梁天琦入獄前，對住身邊林倫慶說：「保護香港」
盧健民入獄前，攬住其他被告講：「幫我睇住香港，好冇？」
612再有唔少人被告暴動罪，政府講一句「暫緩」就鬆一口氣？
對得住他們嗎？
你想他們出獄後見到的，仍然是一個充滿白色恐怖的香港嗎？
暫你老母啊！聽日繼續出來遊行！
一、永不重啟送中惡法修訂；
二、釋放所有政治犯，並絕不秋後算帳；
三、成立獨立調查委員會，針對調查警察之暴行，提出限制警權之措施並立法執行；
四、檢控所有向市民、記者、急救人員使用非法武力的警員；
五、廢除公安條例惡法，保障市民集會自由。